老豆講左幾個中共嘅手段，好中肯

中共要做事，永遠唔會事先講，俾你知嘅就係假嘅，當你意識到嘅時候，已經做左，一定係暗地裡進行

中共做野，用眼睇，唔可以用耳聽

無端俾普通人政治標籤，然後迫害，係共產黨嘅看家本領

大家可以睇六四記錄片學野

小結：千其唔好信共產黨講任何野 口蜜腹劍，好多人吃過虧

佢經歷過文革，佢話依加後生仔唔夠毒辣，政治智慧不足，仲係好天真

有咩關於共產黨想問都可以問佢

認同
大家睇得共產黨太善良
只係因為香港係佢地隻金蛋
同美國貿易戰煉住佢春袋
所以香港呢場波仲有得踢
但大家都小心呢個邪惡既對手

P仔推

大家個戒心唔夠，但係正如天琦所講，唔可以用仇恨去對抗，要靈活，要保持思考，繼續搵生路

P推

P推其實有冇用

推

認同 老豆都經歷過文革 佢都係咁講
睇下佢偷偷地滲啲大陸公安入黎就知

幫推

我老豆：繼續煩住佢地就啱嫁啦，唔可以俾佢食住

P仔感動

lm

繼續做主動
唔可以比佢地帶動